雲加大熱教拜仁

【Now Sports-體育】德甲班霸拜仁慕尼黑新帥備受關注，前阿仙奴領隊雲加領軍賠率升溫，成頂頭大熱。

拜仁慕尼黑不敵法蘭克福後，辭退尼高高華，並聲稱將會花3星期尋覓真命天子，暫由菲力克領軍。現年70歲的雲加（Arsene Wenger）成繼任大熱。根據外國博彩公司顯示，2017/18年球季離開兵工廠的雲加，現時以1.5倍升上榜首，前曼聯領隊摩連奴則以6倍排名次席。

前祖雲達斯教練柯歷利排名第3，為8倍，而阿積士主帥坦哈格則以11倍成為黑馬。

早前被問到有沒有興趣接掌拜仁，雲加直認不諱：「當然有，執教是一生的工作，每個人的答案都一樣，你會掛念那些東西。」拜仁易帥前，聯賽跌至第4位，落後榜首4分，周三歐聯主場對奧林比亞高斯。

雲加城府深到 為教拜仁佯裝大敗

黑暗兵法
爺爺大敗係為未來去拜為未來鋪路